有報道指iPhone 11在支那熱賣 京東極速售罄

據支媒近日報道，蘋果公司早前公布推出的iPhone 11系列，全球同步於上周五(13日)開始預售，其中於支那銷情理想，網購平台京東預售量較去年增長4.8倍。京東在當晚開售僅5分鐘，iPhone 11 Pro全部型號已售罄，最受歡迎為新推出的「暗夜綠」配色。

天貓預售當晚僅一分鐘成交額突破1億人民幣，其中「暗夜綠」配色在官方旗艦店要連夜4次補貨。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

身體郤很誠實

唔買華為一律以叛國罪處

反美是工作

啱

睇錯咗東京熱

唔買點用iPhone喺微博留言支持屎為？

唔想同支那人撞機
又話愛國

依家打trade war
支共居然仲比白銀外流？

挺華為!!!

由iphone 11發出

笑撚死

因用家使用iphone 你的信用評分已下降

支那豚真係
口裡說不 身體卻很誠實

香港人又有得炒機

大陸部機好似平好多 仲分到期

3699rmb 64gb iphone11

自膠 trade機價 不過有分期

Mate 30 Pro 真好用！
Sent from my iPhone 11